我加入左騙人股票谷 2

1953

留名.... 撈底

爽

但呢隻老千股講咗咁耐 大部份人都知出晒名 真係仲有人會中招咩

莊家一早散晒貨啦你睇吓今日成交咁少都插成咁

嘩屌講咗有冇成個月 終於仆街
呀書仲搵唔搵得返呀默

個莊都算係咁 真係但求打個和

我就係無做功課中招嗰個

先求知再投資真係好基本

1953 終於等到

你係跟人買定係自己睇中佢?
開到2都仲出現信你唔係假膠

我個模擬倉損哂手點算

樓上苦主，呢啲野不斷重複又重複，專為人性而設的老千局

報警啦

其實有冇用？

依D group係咪一開始都好正常
講睇圖 分析咁?

我無啦啦比人拉左入個股票group
但係佢係講個市點
點分析大市 點睇圖咁上下

講既都係正路個D黎
700 388 5 9988...

佢話依幾日會放幾隻比我地買
係咪黎料?

毒品調查科幫到你

cap screen thx

係

今日話依幾日有料

中

免費嘅嘢先係最貴

點會有用
btw 比人呃左幾多

3萬咪當教下學費囉

係咪準備俾人呃？

下次多d 上股票區la 講左成個月了

去俾狗笑
你話果隻股票係壹傳媒就即刻幫你
其他算9數啦

有米 三萬幾都唔多

畀咩冧巴，記住到時單聲

如果少少錢就唔好理，繼續放係度，當係比自己嘅教訓

牛牛張相係你黎？

聽晚9點截留名星期三睇好戲

呢排都賺夠想俾人賺下

呢啲可以跟，呢啲大股多數用嚟俾啲甜頭你

呢隻唔係老千股？

點睇都唔會係啦

當係買左動物打哂靶算啦
新手點都要仆下街先學買股票嘅

有冇人會買804
賺小小

無料到喎

你地好鬼勁
我恒持唔到比佢地kick out 晒

我聽佢地最後吹3680 仲未爆 好鬼勁

我2.19個陣聽佢地推
有晒位走...
利伸 我無跟

通常頭嗰幾隻都係正常大路野，等你冇咗戒心之後，就會黎料

有冇人跟，升幾格走人？

應該會慢慢推老千股
我入戈啲多數講期貨
講支持 壓力位
畫下三角形 通道
無推過股票

另一個就好多c9 成日聽沈大師

繼續做臥底

804 咁快跌
大莊0.166 個58M 貨未出呀

send左個模擬倉改圖比佢
過到關

唔洗比人踢

我都改左張圖 可以繼續玩落去

見到好多人買左
唔知係妹定點

咁撚明顯

回調係正常...入市好機會
是次機會難逢

其實804呢隻近1,2個月都唔係好低升上來
個莊而家0.166左右走,其實應該無咩錢賺
一係就佢其實未拉升夠
但見住0.166個58M股就唔會想入

咁巴打最後蝕左幾多？

同一個1936苦主

堅料黎喎 呢隻 即刻升8%

其實好多新手未見過鬼唔怕黑
諗深d 三唔識七 有好野做乜會免費益你

推咗
睇落唔妖
過百億市值
仲要淨係叫我買，冇叫我cap圖

但入咗兩日都係妹下妹下

3$左右建倉 依家4.6 跌一蚊都冇1000
一手玩下可以試下 依間公司百幾億市值 睇過款就唔多值喇

巴打唔見左幾多？

淨係1936
同你差唔多，但比你少D啦

點解會有人信D三唔識七既人買股票

60k

琴晚已經係咁叫人加注
笑撚死

買左要快手放

啱啱10分鐘前講

804老千股

你問下佢買完係唔係要截圖幫我更進 佢一定話係

佢有佣收

唔好買老千股阿 你幫緊班老千接貨 ,你可能會賺到少少, 但你養緊班老千 , 佢地就會再呃落去 害左唔知幾多個香港家庭 唔好貪得果小小 害人會有報應

人蠢冇藥醫，揸住枝迫班老散買咩家下

有D人一野無幾百萬 真係難返身

用SoFi買一手半手最妥當

0.180走左

跟住同佢講：收到！

營利不似預期，因為好多人入左冇通知，10%好走O:-)

下隻就黎料啦 各位好上路

冇人收到？

8086

1343

邊隻

3年高

早幾日搭完棚又搵人接?

有無連登之力幫我反擊

睇黎我比呢班微信妹放左上小粉紅群或者fb
如果大家見到請高枱貴手唔好爆我number出黎。。。。

你唔係用太空卡傾架

佢無啦啦主動走埋黎比我屌 唔知邊到搵我電話
個電話跟左我十幾年

Tg setting 改private la

whatsapp黎

引你落疊之今日就free fall定聽日呢？
好似好好人咁叫你到價即走

我淨係收到

尾市真係掂到3.85

分分鐘聽日人踩人嫁

仲有隻1472

已知股票詐騙群組sin過人既老千股有

1472 生興控股
1343 偉源控股
1894 恆益控股
1950 深藍科技控股
0784 凌銳控股
8491 COOL LINK
3878 VICON HOLDINGS
1433 常達控股
1701 途屹控股
1953 RIMBACO
1936 RITAMIX

0005 匯豐控股

8140 開車了

中左。。。直插。。走都走唔切。

多一隻 8140

你買得多唔多？ 依家走晒未？唔好留住博反彈

未呀。。而家賣都冇咩錢咋喎。。

巴/絲打你個名真係冇錯，買左幾多股？

係咪又係唔知邊個group推介？
5日內$1升成6x%到$1.6x，再一開市直插$0.2x，真係好撚恐怖，點解呢輪咁多呢D痴撚線野

0804 鼎石資本 算唔算？
有冇巴絲中過/見過呢類group有撚樣推？

就係知自己衰左。。所以想黎睇下有冇可以指教下。。。
個老千谷當然係高位時先話你知重有得升。。但點知咁就中左招

我都中左1343 冇左6萬幾
今日都仲未放 有冇人指導下應該點做
放係到幾年有冇得諗

我中左2022($1入，而家升左升)、1936($6.1入，而家冇左9成有多)，仲有好多其他冇咁甘既

原來你仲黑仔過我，放左3680就係咁升，跟著連續兩日中1343 8140

小弟甘拜下風

咁你跟住買蝕幾多呀？
算啦我都係好on 9 架啦。。好彩就係冇訓身。。兩隻夾埋蝕5萬。。。唯有當買個教訓。。。以後醒爬啲。。。我估佢呢啲股有排都唔會升番。。除飛啲老千再煲過。。。

10月唔知又推邊隻

實有啦。。

我留意到佢地月頭就推正常野
接近月尾推果隻就

本身諗住睇下。。
嘩佢頭幾次都勁升到。。
點知一買就仆街。。

衰d講句，中招果d有無腦？真係賺夠分d比你？

淨計2022同1936，應該同你差唔多，可能少你少少，計埋其他就不敢想像

又係入左呢D老千group，佢開頭貼幾隻都係冇跟，但就真係隻隻升，佢推介唔係咩主流大野，記憶中有中煙香港 6055、紫金礦業 2899、新加坡美食控股 8496(當時小賺，原來9月頭已插水，又一隻，好恐怖)。到佢貼1936就跟，結果同你一樣，唔跟機就升，一跟機就伏到正一正。

你重有其他？😱